創意紙幣

犯左法

但我相信樓主印左出黎
p過圖
再加水印
然後撕左佢
最後拼返先會寫字
大家唔好怪樓主

安已不